頭先係大圍考speaking嘅女仔入一入嚟

To:住北區粉嶺 但係係大圍考嘅妳

你一定知我係邊個
我第一次比唔識嘅女仔搵我傾計
傾落都覺得你好charm
頭先趕落車冇攞你contact
好後悔
我已經係好多地方開post
希望你見到 留下言
我一定認得你嫁

By: 22組嘅A同學

唔好了，你係幾好人既

其實我都係想傾兩句je
都係唔好啦

明明頭先咁好傾

sorry我已經有個醫生男朋友，學校predict 我入mbbs同你傾計係因為我未同過毒撚傾計咋，你係好人嚟嘅，加油啦

我唔信

不了

冇可能 明明傾得好開心

搵我？

係咪你

關我鬼事

你地有冇識人係北區讀書 但係今日係大圍考speaking

我住粉嶺

Hi

希望下年再有機會同你傾啦

認真？

原來係你
頭先走得太急

哈哈 ，charm 咩，多謝呀

一定唔係你

你條友傾計傾到扯哂旗
見到你咁毒緊係話自己住有咁遠得咁遠
估唔到試下同毒撚傾計啲毒撚都會ff成咁

下次記得拎

留個tg 俾人啦

不了，你有少少肉酸

22組c同學上